Gec1a06 polyu

不同grade cutoff討論